抗冠狀病毒的持久抗體反應的另一個來源是駐留在骨髓中的名為漿胞質體的細胞。 關於COVID-19增強疫苗的6個重要問題，Purbita Saha於2021年7月9日回答| 
 所以我們飲食的多樣化，吃更多的肉和骨髓，食腐和狩獵之間似乎有這種關係。 是什麼讓早期人類聰明-第102期:隱藏的真相凱文·伯格| 2021年6月30日|鸚鵡鸚鵡 
 骨髓移植始於20世紀80年代，是一種治療鐮狀細胞病的方法，但尋找捐贈者可能是一項挑戰。 50年前，尿素顯示出治療鐮狀細胞的希望，2020年12月17日，科學新聞 
 較大的石頭可能是作為一個平臺，在上面用較小的石頭砸碎骨頭，可能是為了取出骨髓食用或獲得適合成型為工具的骨頭塊。 兩塊石頭引發了關於美國第一批定居者何時到達的爭論布魯斯·鮑爾| 2020年12月4日|科學新聞 
 研究人員說，有些人的骨髓也被切除了。 這個洞穴保存著歐洲已知的最古老的人類遺骸|Bruce Bower | 2020年6月12日|學生科學新聞 
 科學家們希望用幹細胞代替骨髓移植，作為突變CCR5蛋白的未來載體。 基因編輯可以清除艾滋病毒|。 Anand Veeravagu醫學博士，Michael Zhang | 2014年6月11日|每日野獸 
 2012年8月，主持人羅賓·羅伯茨(Robin Roberts)請假接受骨髓移植。 本週流行文化史:我們的日子，發展受阻，24首播|校長阿加德| 2013年11月3日|每日獸 
 死亡士兵的骨髓急劇減少，淋巴結萎縮。 沙林，氮芥，氰化物和更多:關於化學武器的一切|Kent Sepkowitz | 2013年8月26日|DAILY BEAST 
 幹細胞來自漢娜的骨髓，用一根特殊的針插入她的髖骨提取。 幹細胞研究的力量拯救了一個小女孩Ilana Glazer | 2013年5月1日|DAILY BEAST 
 樣本由需要骨髓移植的兒童家庭組成。 別擔心，爸爸們:那些孩子可能是你們的|Megan McArdle | 2013年2月7日|DAILY BEAST 
 哈代和希克斯把他們當時正忙著的巨大骨髓扔了出去。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 大的單核白細胞可能起源於骨髓或脾臟。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 髓細胞是骨髓細胞，從中發育出相應的顆粒狀白細胞。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 多形核白細胞在骨髓中由嗜中性粒細胞形成。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 同樣的香味也可以用在油膏上，這種油膏應該是用非常純的豬油或骨髓製成的。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利